ptgf係世界上最高尚嘅工種

只係你有塊閪就可以投身㗎喇
一啲都唔會話咩放吓尊嚴去做
你地班成窮撚睇吓個時薪就知幾撚高尚啦
又夠私隱度，翻工時間夠彈性又可以西老闆面

屌你死臭雞將自己啲歪理合理化，等生性病啦

生性病惹埋條仔就仆街喇

真係好可悲，點解呢個世界上啲人可以靠自己嘅性別而唔係勞力or能力去賺錢

點解班撚樣要作一個完全唔對等嘅交易
幾百蚊倒貼請隻雞食飯睇戲
無市自然無價
做男人做到咁

lm